【LIVE】食衞局4點半就最新疫情情況及武肺「指定診所計劃」見記者

食物及衞生局、衞生署及醫院管理局下午4時30分在中環統一碼頭道三十八號海港政府大樓二十五樓政府新聞處新聞會議室舉行簡報會，匯報新型冠狀病毒感染個案的最新情況，並簡介醫院管理局轄下指定診所的計劃。

食物及衞生局副局長徐德義、衞生署衞生防護中心傳染病處主任張竹君、醫管局總行政經理（基層及社區醫療服務）夏敬恒和總行政經理（質素及標準）劉家獻將會出席。

指定診所
唔知有幾多區會中獎

運輸海關醫護罷工救港
各行各業立即大罷工

之前傳過張圖，仲要d衛生門診好多都好近學校

成班垃圾冇一個識準時，除咗晏晝楊局長

冇柒婆都遲

唔封關就咪撚開

楊潤雄已經算係仆街入面比較正常小小

zzz

做咩戴口罩

7個指定診所

瘋狂搞鳩黃師都叫正常？

佢已經叫做正常
可想而知其他係點癲

楊潤雄都叫正常真係痴撚線

每個聯網一間
即係全港都有份

佢係究極垃圾唔好吹奏

我在呢度呼籲巴士、地鐵、航空、入境、同海關工會在2月10日或之前盡快表決通過罷工

而家疫情有爆發跡象，十萬火急！藍田女手足全家確診武漢肺炎，請大家幫手簽下面的聯署：

大家幫手行多步宣傳下比你ig,fb,tg,Twitter 同身邊既朋友。
另外大家亦可以透過聯署同twitter自行遊說美方人員

呼籲研發出肺炎解藥的美國藥廠供貨香港救手足救香港人

給予港府壓力封閉所有連接中國大陸的口岸

請求美國CDC、軍方醫療船派遣人員到香港

聯署要求世衛主席辭職

美孚手足被爆頭要推上 twitter

加入工會，組織力量
⚠️工會大全⚠️

Twitter：
NCM Yue

美國國務院

美國駐港總領事館

Fb：
美國駐港總領事館

GOD BLESS USA AND HK!

已經係正常小小
8舊屎同10舊屎既分別

3間檢疫中心
可提供97個單位
已用87個

強制家居檢疫
共144張檢疫令仍生效

邊7間指定診所
講咁多廢話

多一單確診

多一個正式確診
55歲香港居民
第21宗病人嘅老婆
2月1日喺日本發病

有無整合?

聽緊

浩劫灣果單個老婆

住青衣
兩個禮拜冇離開香港
1月中去過東莞

UO651 機號

6組家庭群組，一個中就冚家產

確診個案開始多到亂

家庭傳播性高
12 14 21 曾有離開香港 (但唔係湖北)(疑似本地)
16 17 18 冇外遊紀錄 (本地)

條友唔係去過東京咩

輪船
4492人喺南沙登岸 206人喺香港登岸
南沙上岸嘅有至少8個確診

3個發燒船員全部陰性

隻病毒識彈出彈入，CHECK多幾次穩陣D

0126 2000幾人香港落船
?? 有700幾人香港上船
0131 700幾人落船
0131 - 0202 有1690人上落船
0202 - NOW 有18XX人喺船上

確診個案2個危殆 第7個情況好轉 13個仍然危殆

1月24日 to 2月2日 來回超過5000人用過架船

SCMP

記者問指定診所個list
又答廢話 唔敢講喺邊

擺明想借病毒殺學生

想幾時講

第22宗
病狀輕微難察覺

幾撚時先搞得掂

第22宗
確診前搭過的士返屋企